TVB套《關我鳩事》做乜撚嘢？

幾時執呀屌你老母
教壞曬啲C9廢中死廢老
搬自己屋企啲柒嘢上黎講已經戇鳩啦

關我鳩事

啲八婆C9已經煩閪架啦
睇埋呢啲垃圾節目更加多管閒事
Cctvb含撚死

是撚柒鳩但啦

好撚垃圾
啲嘉賓又係啲死傻鳩

肥媽
江美儀
龜頭bob
齋睇名都覺好撚嘈

含撚死啦仆街冚家剷

節目製作人快撚d仆街死
屌佢老味呢d傻閪節目都可以出到街

呢d咁ge節目都有noise

垃圾都不如 家事做乜要起電視比人公審

其實係咪做媒

關我鳩事？

成日叫人禁燈
屌 問題成鳩日已經有預設立場

我屌你老母
真係岸撚鳩
成套節目係無意思
人地結唔撚結婚關人柒事咩
幫人諗家事，顧撚掂自己先好講

睇左第一集都已經覺得好ON9

成個場都係D C9阿叔,跟住問"個小朋友係唔係應該要體諒阿媽出去做野好辛苦,無時間陪佢呢?"之後全場綠燈

ON99,個細佬當時得10歲人仔,識西你返工係乜9野咩 班阿叔阿嬸有無唸下自己細個個時有無怨9過阿爸阿媽無陪自己掛住返工做野?!

都係個句,唔識教無時間教就唔好生,生左出黎你就唔好撚怨個小朋友唔體諒你

其實我睇都無睇過 一直睇隔離Viu
不過有時屋企人另咗個台去CCTVB見撚到個預告已經覺得柒到毛管棟

係咪覺得人生半個鐘曬撚咗
果半個鐘我寧願打丁都唔益CCTVB